求救！ 女友生日😂求首爾餐廳推薦

如題 有無人有推薦
上網見到間n grill 係首爾塔 生日黎講假錢都合理
食物無咩所謂 環境好就得 價錢一二千/head 都可以 下星期一就係 有無巴絲有推薦

泡菜fans收皮

我去個旅行遮 做咩遮你

首爾正

一定去太陽的後裔戲入面間餐廳，實 冧死

無睇 有無名

求其食個垃圾部隊鍋咪得，港女最撚鐘意。

鬼地方求撚其啦。

去廁所食算喇，反正泡菜野同廁所d野無乜分別

세상의모든아침 / 世上的所有早餐

地址：首爾特别市永登浦區汝矣大路 24 全經聯會館50，51層
서울 영등포구 여의대로 24 전경련회관 50, 51F
電話：02-2055-4442
交通：地鐵5號線汝矣島（여의도）站2號出口步行約9分鐘
營業時間：9am-11pm / Break Time：3pm-5pm

呢間